唔好墜入黑警圈套

宜家擺明每日做啲戇鳩野，激起民憤，再圍狗屋，每日都有開記者會。

1. 每日都拉人，拉到一般市民都會麻目！

2. 每日強調我地係暴民！

佢地就係想似雨革咁樣，等香港人麻目，再放棄我地

係你地眼中，有邊次唔係圈套？

其實唔會麻木
今次民反政府 反黑警既情緒比雨革強烈好多
因為依家佢地搞親都係民居
仲夠膽死亂屌 亂打d街坊
所以冇可能會令到人麻木